急! 2018 mac book pro個cursor移動方向突然調轉左

唔係scroll個問題，而係我手指向左，cursor就向右，手指向右，cursor就向左
但上下冇調轉，試左reboot同reset nvram都冇用，可以點做好

搞nvram做乜

How to change scrolling and zooming on the trackpad on a Mac

Click the Apple icon in the upper-left corner of your screen.
Select System Preferences... from the dropdown menu.

Opening Preferences

Click on Trackpad in the System Preferences window.
Click on Scroll & Zoom.

Tick the box Scroll direction: Natural to have the trackpad scroll follow your finger movement.

都唔得就搵天才啦

唔係scroll阿 係cursor移動方向

咁搵天才啦2018咁新

cls我對住部機講屌你老母，然後開diagnosis，又復原返，好撚神奇

Siri聽到你屌佢

其實都可能有隱疾...

2015部mbp用到而家都係冇問題
2018部機用左一年舊電容量已經少左